有冇人用緊threadripper?

砌 tr 既人有2種
第一種是用來工作站平台
第二種是無所事事太多$$$冇位洗